返工返到好大壓力

唉 打個丁 訓教算啦

有冇翻過暑期工?
如果有基本翻工經驗應該識判斷你係咪翻緊份西工
係嘅即走不用留戀

人工夠唔夠包你頂呢個壓力先
唔夠就走，全部同事都閪，點頂

請善用不推文

打份工啫做人世咩。同事唔好/難啃好難做落去喎,當你朝9晚6唔OT扣番Lunch1日要對成8粒鐘喎?除非呢份工好好Pay或者比出同面同工種高好多就話啫。放工/Lunch/Break既時間去揾第2份,岩就見,請假都要去見,反正做得2個禮拜,隨時可以byebye佢。做超過1個月就7日通知,過3個月或過Probation就要捱多1個月架喇,你都話呢間野人事差,自己想像下當佢地知道你離職而又要焗住捱1個月先走得會有幾爽?

轉工

你講既問題，九成工都會發生，差別在於幾時發生

所以就擔心可能轉過份工又係咁

既然去到邊都有可能發生，呢度待遇又唔差，不如選擇面對？雖然我知你而家的處境係好難好難，我都試過，但過來人想話你知，今日你撐過左，將來條路會好行好多，至少日後唔會再俾呢D野成為你離職的理由，如果待遇唔好，當然要走！但係閪同事，惡老板，揹黑鍋係返工必經既野，點樣去應對基本上成為你有沒往上爬的素質之一

返工仲有40年要捱
日日對住啲閪同事10個鐘 仲多過對住屋企人
好難搞

Agree

"嘗試"適應佢地，但唔好夾硬黎，一陣頂到抑鬱症

輪24無兩萬辭撚左佢啦

巴打我都係
以前做藍領
升左一級後要管人同做document
但班人都唔係幾合作，但上司就只係叫你搞掂佢
仲要好多paperwork又唔識做，發覺自己做唔黎
D野keep住黎,忙足全日屎得唔得閒屙
諗住做多3個月夠半年就辭職
利申搵24k 雖然唔捨得
但好過晚晚訓唔到同個人咁抑鬱